# Mémoire de fin d'études - Master ICE - Pericat Etienne
## Comment adapter les méthodes agiles à une équipe distribuée ?

## idée générales de rédaction

les différentes pistes : 
- scrum of scrum
- adaptation de quelques notions de scrum
- SAFE

